# ОМ НОМ ПИТОМТСЫ
### Проект, демонстрирующий абстрактные классы на примере наследования питомцев
От класса Питомец наследуются три класса: Котик, Песик и Хомяк 
 
### Репозиторий создан в рамках прохождения обучения в [Пензенском колледже информационных и промышленных технологий (ИТ-колледж)](https://ит-колледж.рф)
### Автор: [Кирилл Испольнов](https://vk.com/kivi_penza)